Руководство по сборке проекта, который запускается на сервере.
Последовательность важна!

1. Сборка библиотеки базы данных

Заходим в папку с исходниками
cd database/src/

Начинаем собирать либу базы
make

После полной сборки, либа будет находиться по адресу
ls -la ../lib/
Примечание: важно провнрить ее по адресу, так как она будет использоваться при сборке сервера аутентификации и регистрации


2. Cборка многопоточного сервера регистрации и аутентификации

С той же директории, с которой открыли этот файл, сделать
cd /server/src/

Начинаем собирать сервер и тут же линкуем библиотеку(которую как раз мы возьмем по адресу выше)
make

После чего сервер собран можно запускать
./server

3. Пересборка

С той же директории, с которой открыли этот файл, сделать

cd /server/src/
make clear

cd /database/src/
make clear

И все повторятся заного. Не забывайте про последовательность!

4. Автосборка

Можно не делать всех этих дествий а просто запустить скрипт, который лежит в папке с README.md

./automake.sh





